全城中伏!!今天新聞鋪天蓋地全是細so事件

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是細so事件，細so x 商台成功幫手轉移視線，全城焦點去咗細so度……抗爭運動聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

一個武漢肺炎都夠滅係聲喇
傻的嗎

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？